總結下今日有邊個俾人拉左

8個？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

總結就比名啦

岑子杰，民陣召集人，遇襲；

陳浩天，民族黨召集人，被捕；

鍾健平，元朗遊行發起人，遇襲；

劉穎匡，觀塘遊行發起人，被捕；

梁金成，上水遊行發起人，遇襲；

香港眾志黃之鋒、周庭，被捕；

學生動源召集人鍾翰林，遇襲。

許銳宇，沙田區議員，被捕。

仲有鄭松泰

仲有區諾軒

仲有譚文豪家中被捕 （議員、前國泰機師)